[史書]有無手足可以講返由一讀到今日既事

整條片/冊書記錄返成件事(台灣殺人案)
由來到每次發生咩事
69百萬人出黎行+發新聞稿後既夜晚衝突
612開槍放煙 有人單眼變到差唔多盲 有差佬打人etc
附返新聞助證 擺街站播比人睇/派書
最緊要係中立持平咁講 外傳比外國 比大陸客
因為好多人睇啲紅媒都係播啲刪啲 知啲唔知啲
咁到左他日都可以回顧返
就算輸左都有個record 留傳落去
唔可以咁易就比人改寫歷史

pushpush

push